難得何妖幫我地清潔 連儂牆都黎個賽後檢討

有冇發覺宜家連儂牆都係同一班人整
多數人經過都好似唔關自己事
當初講好撕一貼百
不過比人撕完有幾多人有再貼過

不如每人買疊memo紙
每次經過都貼返想表達嘅訴求

下次貼文宣記得上面兩隻角位後面各痴一支牙籤

想tk自己友？

自己友點會撕memo紙

會清舊文宣架喎

清咩潔？

清左啦

幅牆